在传统基金会(Heritage Foundation)，冯·斯帕科夫斯基维护着一个关于选举舞弊案件的数据库，电子邮件显示，他经常敦促国务卿们为这个数据库做贡献。 民主党人不被允许:一名保守派律师与州选举官员举行秘密选举欺诈会议|作者:Mike Spies, Jake Pearson, Jessica Huseman | 2020年9月15日|ProPublica 
 正如我们在5月份的一篇论文中所写的那样，涉及邮寄选票的欺诈需要建立书面记录，这使得它非常难以扩大规模。 通过邮件投票比总统说的更安全。 如何让它更安全|matthewheimer | 2020年9月13日|财富 
 诺曼还被控共谋进行电信和邮件欺诈，试图收取2014年他为蒙哥马利购买的多份人寿保险的费用。 “甜心派”的雇人谋杀可能是在罗比·蒙哥马利家中20万美元被盗后引起的|霍普·赖特| 2020年9月11日b| Essence.com 
 陷入困境的“工资保障计划”(payroll Protection Program)于今年4月推出，旨在帮助小企业在倒闭期间生存下去。该计划长期以来一直被认为可能存在欺诈行为。 摩根大通指出员工和PPP贷款受惠人可能存在“非法”行为 
 美国运通(American Express)正在测试一项技术，该技术最出名的是帮助制作深度伪造视频——人们说他们从未真正说过的话的真实剪辑——以打击金融欺诈。 为什么美国运通要尝试让深度伪造视频看起来像真的|jonathanvanian2015 | 2020年9月3日|财富 
 《新泽西家庭主妇》的主演Teresa Giudice因破产欺诈而自首服刑15个月。 一个“真正的家庭主妇”如何在监狱里生存:“我看不到[Teresa Giudice]在这里有一个简单的行走”|迈克尔·霍华德| 2015年1月6日|每日野兽 
 莫拉卡指出了另一种形式的退货欺诈，涉及礼品卡。 零售商退货柜台110亿美元的疯狂骗局 Nestel | 2014年12月19日|每日野兽 
 退货欺诈被称为隐形抢劫或“去购物”。 零售商退货柜台110亿美元的疯狂骗局 Nestel | 2014年12月19日|每日野兽 
 基于他的办公室收集的有关欺诈的数据，马奥尼帮助起草了I-STOP立法。 不再使用纸质处方:文档通过电子化打击欺诈Dale Eisinger | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 我们被每个季度的数据淹没，我们从欺诈中过滤事实的能力是有限的。 关于弗格森事件的事实，该死的|道格·麦金太尔| 2014年12月3日|每日野兽 
 如果拍卖人事后可以这样做，他可能会更改名称，用另一个替代，从而实施欺诈。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 假设银行在没有欺骗持证人的情况下支付超过存款的金额，它能从谁那里收回这笔金额? 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 一旦发现欺诈行为，无辜的用户可以做以下三件事中的一件。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 当然，如果一个人被代理人欺骗了，如果对他实施了欺诈，他可以逃避合同。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 如果他想采取行动，他必须在发现自己被欺骗后立即行动。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯